[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (280)

正評贏大錢

push

推

我唔信邪

快

角球六隻
入波呢就兩粒

696 唔入波不如輸左佢啦

鳳凰仔？

2:0紅鑽 會完場

FC 讓

松鼠 0:2結局

越回越愛

紅鑽果場買角細算唔算穩

半1全8

試都唔好試，半1全10

有無巴打入左5.5b

6.5b

3.5 b

唔係入球

新手比料
珀斯光輝[0]
神戶勝利船[0/-0.5]
曼聯[-1.5/-2]

紅鑽是咪HEA緊

大胃

角球喎 佢會落到3.5比我買

光輝
要埋11.5B

珀斯

同路

跌到4.5

又針得 無角

咪啊屌 真係要jump啦

3:0啦至少

就快3.5

3-0 角大已死

3-0

大胃蛇仲新手

等睇光輝，以場已經無價值

唔入角喇
有波入就無角

3:1啦 櫻花

求反cup入球

甲府下盤又要cashed

櫻花食左屎?

求反cup
廣島 死全家

廣島又輸

不嬲廢

上 刷佢老尾

連同盃賽，浦和紅鑽近18次對大阪櫻花得7勝5和6負。

全年重心湘南比馬大波波半場收錢

對上一次2014

三箭同金澤反cup派兩個100

點同西鑽比

lm

LM

屌老母 輸12碼？

千葉屌打輸波真係

3:1

呢個時候照計應該大阪入番一粒

咁先係日本波

中

我

我屌 上黎打字無時間買呀仆街

4:1呀

點解google...

無買696係明智
但點解買左廣島

3:2

4:1夠㗎啦

想收返錢買六合彩啊

買左696主客和想呃個tea都唔得

仲有幾耐完場

櫻花 刷角未 角球入波唔刷角等幾時

唔知買唔買角好 唔想針

比多3c 反cup入球

東京入波未？

今日咁多場 何必執著呢場

大胃
過關穩唔穩

三箭屌你老母

你個名

696

5.5b

老鼠入波未

除左800買錯埸的客。
2.5/3cashed,食飽飽m記再玩

點解我個連登按F5唔識更新 要回先識

浦和唔goal多粒我就要搵精換了

帕斯有受讓咁能離普？

3:2完

求反cup 三箭 allin左

GOAL 696

0-1

澳假有大波妹頭

帕斯盤

三箭反cup pls

點解3場上盤我最後會揀左三箭
輸死我 三箭求杯佢

有冇光輝朋友

咁能鍾意1001 抵能你死

3場都要開大

same

???

三箭正食屎狗

係勁🌸

盤田半主pls

刷角啦

2點冇場入

HEAJAI

e位巴打有冇事

垃圾 兩隊刷未？

🚭🚭

因為仆街3箭 過關又斷

刷角阿屌你老母

屌佢冇料學人讓半一

??

不準食煙

我都係 allin左 而家想jump

盧好嗎...

吹?

角呀三箭紅鑽

蟲蟲😭😭😭

角球

4:1完好嗎？

好...

8.5頂實

廣島反cup派100呀 屌

-2c

Lm

報左驚

好

屌 12m逼害

-1c

西鑽比多2角

光輝 [0] 半大 1.5

次次都輸係12m

買左4.5

fake c

#923詠衣守護者2 分鐘前
鳯凰

光輝

買親2串1 梗on99斷我一關
3賤 cup佢比我收下錢啦 雖則買得唔大

維他奶 角大準備半場收錢

女王料

比多2c

松鼠無c 典賭

收到風三賤唔想贏

做咩正氣鑽果場封左角球盤

兩點一球都冇咩波黎

Fc光洲同盤田入波啦 屌你老母

三箭紅鑽比角啦屌你老母

西鑽比角啦屌你老母

C阿

西鑽第4C有冇開到?

三箭

支持

比角啦你老母 封撚實個角球盤做乜鳩

盤田半場9角冇波入

西鑽仲乜撚野封左c盤

冇角

巴打買左好大 ？

封撚左幾廿分鐘

紅鑽比多粒ok?

因為尾盤大師要左盤田

維他奶半場角大

大家咁老友 696比多粒黎嘆下啦

屌你西鑽

你係冰個

2c阿 唉屌你老母當我求你

好癲。。。

一定要中

我都求啊屌你

西鑽猜咩啊屌你

我要兩球

2點個班 全0-0

我都求啊

俾多c啦 屌你老母

澳假 1c

澳假1c

連c一次夠了

對咗，買咗5.5S

同步

唉 又清袋

兩隊斷腳死啦 屌你老母

訓醒斬木佬角細收蚊
上季已經成日細

松鼠可否繼續刷c

永遠我買開果隊12m一係射唔入 一係就比人入

下次出水ok？

我4.5B
5c一齊收錢啦

有冇單頭心水 唔串啦大注 dd買單頭

Ok我買左山雞加

OK

千葉屌你老母明造和

買左神船串比馬 輸左成個禮拜 希望有人跟對家中左派我

珀斯好撚hea

樓豬on9

有無巴打跟左不死鳥半和

山雞 1:0

唉,即輸埋

柏斯

連買三注都中，出下心水先
珀斯光輝11.5角細

有錢多既巴打可以買呢個

帕斯

贏左2k豬番1k 點樣贏得番

有咩慘得過一買完柏斯就比人入

澳假 2c

尾盤大師明明要咗鳳凰 點會咁

好撚燈呀屌

三賤一買就豬

柏斯 無力咁款

屌你個Perth

澳假 會反cup

成個星期豬左3k 點買都豬 仲要allin左三箭 咩都冇啦

696 jump 12m

4c 完場無撚野下話？

估6c都俾多佢

又逼害

Miss

射失

差d盤都冇得走

2點全細..

上個禮拜贏2k 今個禮拜倒輸3k

整走雲爺爺就踢到識飛

澳假 3c (3:0)

珀斯唔贏真係要跳啦

珀斯好似無咩力

屌你

仲差10蚊就回本

走盤都好呀和就夠

Ky啲尿屙起邊

大船柏斯 gogogo

個勢似輸多球

似會沉

唔好呀

柏斯豬硬

幫大家gelgel山雞先 1:0 gaoollll

gelgelgel

Po霸好波

入一億山雞下一球

紅鑽最後幾角

4

死屍

買反cup

不了

狗會都唔信，仲未派彩

紅鑽5.5s 無錢派既

垃圾馬會唔排彩

賭日假未贏過我都仲繼續 再賭斬手指

次次都有人話斬

三個字重唔派

西鑽未知幾角？
無得睇既

呢度啲手足針極都有

次次都繼續買

山雞 2:0

2-0我跳了

依到手足斬左會重生

Jump

咩中位都細啦

駛咩數過

2億cashed

2:0仆街

絲打試出水
杜塞爾多夫[0/+0.5]
柏林聯[-0.5/-1]
特雷斯登 不敗
波特籣伐木者 [-1]
甲府風林[+1]
山形山神[0/+0.5]
-
東京上盤
西流上盤

好奇一問 超卓巴去左邊

唔派彩無錢買

Ching 聽日all in你有無問題

半大 袋袋平安

笑死 頭先有人反手gel鳳凰

大家唔好唔記得琴晚凱沙2-0俾詠巴發功最後3-3

[

一買就入 屌你老母又可以戒賭

點解可以唔派錢

珀斯NG
比馬FG

肯派彩未呀

原來係你...
你岩岩無跳落去咩？

山雞第二球cashed

其實各位有幾多隻手指？

差唔多跳

光輝又賣笑

神船gooooal

踢咗半粒鐘啫 大家要比信心光輝呀

馬會無錢派?

無c

原來去睇波😂😂

珀斯光輝 給力

上年我都有係度睇過
對水手 水手作客fans仲多過神船

等派彩再賭

燈占買左客，叫晒救命

珀反cup到我捐返哂贏果部分錢做善事

保佢大啦

都冇開過3.5盤 數乜撚野

死架仔拍av就叻 入球你就唔撚識

說好的c ?

為日假而斬嘅手指 夠唔夠填平維多利亞港

想問西鑽 點解角球唔派錢

呢場應該有八成 好撚好氣氛

fc東京有冇機會大波

唔派彩買唔到比馬FG

天鵝會唔會太撚廢

2-1

光輝2:1

重燃希望

光輝上呀

盤田 連C

光輝半場追和

光輝

好SAD連珀斯NG都中埋，但無派彩無錢買

屌你老母派錢未呀 4個角要數幾撚耐呀

珀

松鼠 c呢

pussy開始上力

大波妹頭

東京 松鼠一齊刷

加油呀光輝啪啪啪

狗會我你老母

Gogogo

天津健權受讓平半

光輝上阿

珀斯4.5大
珀斯5.5大

買湘馬FG按傳送果下就入 屌

死死鳥入一粒plz

兩點六場加埋唔夠人地一場遲你半粒中開既入波多
不死鳥盤田鳩未

又停足20分鐘c

半場就追和佢啦

西鑽角派左講聲ok?
唔方便開app

有冇機反cup山雞

啪啪啪

根據我賭左澳假咁耐 下一隊入球主是常識吧

光輝嚟料

西鑽角細派未

屌你 松鼠刷丫！

柏斯柏斯

山雞NG
湘馬NG

無錢呀！派彩未呀！

山雞不了

光輝咁早換人就知 過數完畢啦

東京可憐我 開9.5大黎

神户冇c

雞

下次

珀斯一定得

講緊個a咩

光輝啪啪啪

完美停足三十分鐘c

角球中位硬淨到

半3 夠膽死開11.5 12.5盤

不了你個不了

g持

盤田 不死鳥

唔係半7就得了

珀斯 去阿

東京1-0

東京熱1:0

東京

光輝 去阿

大尻蟲屎

fc東京 two more

半3好難叫

你敢買細咩

C呢屌？
我愛盧
@SmartFungg

抵死松鼠 唔刷角既後果就係輸

高蛇仲未蒲頭既？

高蛇

完場咁再四粒角都唔派彩，想吞咗佢？
賺少好撚多

山雞ng

好撚多人買角細啦一定

唔通會數到678角咩

我珀下半場屌打山雞

十卜

屌 真係半大 見狂降唔想買

比我地出雞入左一粒先.再屌打ok?

屌 唔記得買既又中曬 買左又唔中 fuck

蔚山係咪goal

追角大？

大家點睇 角大

4.5大1.5？
我有無睇錯

維他奶

盤田 屌你屎忽

東京熱入多粒

無

加泰撚goal

10.5大
或者試下等到9.5大足水

屌啦星 原來盧蛇係第二個po🤦‍♂️

東京 two more

東京熱

開硬都唔買啦

1.5倍半大

山雞入多粒就得 之後任你屌

日職得一場大波 屌你老母

戒賭

連買三注都中，出下心水先
珀斯光輝11.5角細
湘南比馬9.5角細

盤田追和plz

東京熱 快d多粒

仆你個街起碼等兩粒鐘先派 等英超算

東京c 就爆

松鼠同東京都係仆街黎 波都唔識入

角球是魔鬼
買買下買左成k

同路啊ching

尾盤大師要左 不了

澳假冰c冰入球

2:3

中未得囉

現代可唔可以輸埋

屌 次次追和番又輸屌

今日好撚黑 大家想我燈死邊隊

玩完

現代

山雞

goal山雞

珀斯廢撚到

現代收收皮啦

第四球cashed

識買一定買主NG

利申買左帕斯想針

珀斯光輝我正常宣報屌你老母

NG珀斯
完場

群馬下一球100%

巴打飲杯

屌你老母唉 現代搞咩撚野先

盤田追和好嗎

咁不如咁啦
珀斯你都咁撚廢 雖然買左你
你之後守好d 比我食7倍波膽啦

-2

4寸1斷柏斯 好想死

松鼠

不死鳥 半和 和主

不死鳥你唔識入波死撚左佢啦

sorry叻仔不死鳥

東京 one more

即屌即入

東京熱頂住半格 食全格

磐田

買咩好

盤田唔入波成隊死左去啦

和主

東京熱2 0

東京熱2:0

東京半0全3啦屌

買左和主 過關 光輝唔撚爭氣

東京one more

比角啦山雞

光輝唔追輸多2粒啦

山雞 4:1未

東京幾勁啵

今日就j番幾套東京熱先

算田追和plz

東京唔入俾磐田好過啦

3：2
好彩就完場加多粒4：2

松鼠唔入咪撚阻住晒啦

比角呀 臭雞

山雞入球大

仙台水泥gel

平手盤食撚滑

山雞比角啦垃圾

珀斯光輝 第五球

cashed

高SIR

睇怕要豬了

gun

珀斯光輝 下一隊入球 第五球

高蛇又黎

屌買左山雞下球

Gun 50000

幾點完

加上尾盤大師要盤田 輕鬆

Ng山雞
4:1
4:2
完

巴巴露西先 定 高蛇第五球先

天鵝應該點都有半格

高sir同妹頭有冇路

下一球 山雞

高sir

多謝巴打
買左主主，和主各$50

係珀斯，然後完場
好彩就山雞完場前多一粒咁多
3：2 OR 4：2

今日買咩輸咩

成k幾

做燈神

仲有無

曼聯主-主
拜仁-1
多仔-1
有冇同路

未派 ？

最後700 買埋水手，

燈埋就全輸

山j 停c

半場買左4.5/5 細
你識做啦

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!高SIR

3:2 高sir

買左4:1同3:2 加油

高蛇又goal

屌..燈力十足

真係入左

光輝 要贏就要刷角了
垃圾山雞下半場0c

高sir再一次證實佢係未來人

多謝高sir 追返條數

波po大佬

拿我唔盲捧
老實呢場我跟蓮sir

一刷即失

寧願做大波都唔刷c

買唔切

有無人支持
爭光輝 爭氣少少好唔好

高蛇我愛你

高蛇仲有冇

高sir...

唔跟嗰陣就中。。。

你豬嗰d我大部份有跟

事後飛做咩要支持你?

下一隊入球 第六球 珀斯光輝

狗會唔派$點賭呀

原來係你

我都係

跟

唔好累人啦....

你就唔岩啦,長跟必贏

光輝夠薑你cup埋

支持正氣光輝 下半場識刷角

走盤派2個100

7c 支持光輝

11.5b已經死心

Same

比d信心 光輝cup 硬

戶口仲有70 蚊..想我買咩

高蛇仲有無水

贊成，長跟真係贏(不過要平注)

好啦。。。

唔阻大家發達。。。

繼續skip.

SAME

定wo cup撚硬

今次同我神高SIR對咗

7c

柏斯CUP埋OK?

識玩,我都係長跟
我係高SIR FANS

Ok

PUSSY big c

咪出左光輝第6球

光輝3:4

有高蛇支持 再加埋隔離詠巴既功力 追和話咁易

珀G cup抽獎派一位（$100）

留名

1

留

光輝識刷角 冇買你都想你贏隻垃圾山雞
下半場0c

No

4:2 sure啦

其實我好想跟，但 得返134.5

做到d 乜

All in $130

屙煙啦

珀斯追和

信高sir

反cup我罰抄珀G光輝名100次

跟100咪有200幾

同我一齊幫下手足,,買下對家

比角未呀撚樣

罰抄 威0頓山雞

呢排點

山雞開始無力

唔信

3:4 must

live?

快留名 80分鐘截止

8c

垃圾山雞唔識刷角仲係度插水dum波鐘

刷角啦屌你老味

柏芝 比多兩屍

8c 完場派100

Wa

場澳假和撚硬

ok

連c雅

和撚左先啦屌

好多錢乞

垃圾假波撚

要mon住同叫先得

比角啦

me

-4c

咪同me爭

柏g cup呀

屌你老母狗會app禁撚左五分鐘先買到

鳳凰下一球100%

兄台 言重了

沒望了

走啦你

阿寶正同反都玩哂

高sir 係300%

Why要屌走我寶

3:3 高SIR

和撚左

3-3

3:3

Live?

阿寶

準備cup

有
Gun到

話撚咗和硬

卡斯度型撚到...

Goal

高蛇 啪啪啪

ALLIN左,係我對高SIR信任
我愛高SIR

求反cup 食住度勢

Btw 比條女up中左3:3

高sir出水了

跟左 多謝

未來人

小陰狼記住派我

買完一分鐘入撚左 雪雪雪

恭喜晒大家。。。

我真係冇跟架。。

恭喜一眾巴打

高蛇仲追唔追

高蛇 cup我

高蛇 來至未來

高蛇是神 已經冇其他野可以講

世界波

我罰抄200次

柏斯CUP埋 PLZ

cup撚硬

迪亞高卡斯度 好波

咪再跟

[8]威靈頓鳳凰(中) 3-3 珀斯光輝[3]

靚撚到

罰球靚到 光輝刷多兩c啦 祝你羊埋佢

辛苦巴打

多謝高sir

我等到3.12先買

跟唔切

反勝啦 柏仔

入得咁靚 抵你入多球cup埋

入得好靚

刷了9c -1c

下一隊入球 第七球 威靈頓鳳凰

Ok 一定要留

巴打 小賭怡情啊

勁 我2.5禁到3先買到

另一場澳假點買好

詠巴x高蛇
邊有得豬

完場有得抽

垃圾山雞下半場同我0c 輸都抵你死

未派冇錢跟

燈料無分貴殘

唔gun! 光輝和或者cup!

9.5b cashed

好耶 可能反CUP埋

G持你

抽我

珀g好刷得

鳳凰下球5賠幾

珀g

買左客盤,跟左2注都要照跟了

買主勝好過

不了不了

同路GUN

信高SIR就得

咁少人數角既

神燈準備
光輝船無有怕

呢次唔十卜高蛇了.柏斯cup埋啦

因為夠左

唔跟 要反cup

我唔跟喇

欠2

珀G cup

Cup埋佢 罰抄300次

我繼續skip, 幫你地加持

未夠 幫我屌埋

光輝上撚曬電

是但一邊贏pls

唔跟
要反CUP

放心..岩岩我買左20蚊主勝

反cup

反cup呀

我個人認為會和波,
但我愛高SIR, 跟

丹尼韋碧克

走盤

反cup呀 食屎狗光輝

開平手仲有得cup

不過場波都幾假

4:3 未

有冇咁著數

高sir炒一次好嗎

光輝cup埋佢

反了反了 咁多人唔跟

唔4:3我屌你老未架

3:4

同埋比個機會我罰抄

？

高蛇即場唔係未炒過

未

唔跟高SIR,會有代價
高SIR打電話

咪撚報假

屌你老母，二簡一比馬同柏g角大都要錯

Hoball

高蛇打電話叫光輝cup ok?

（ Show Blocked user - 曼聯伊巴 ）

不死鳥絕殺 買左和

高蛇要左主下一球

是旦一邊贏 ok?

補4min

我要4:3 啊

11.5s都要禁平安鐘

全10

一齊叫光輝 光輝

報假 輸成世 屌你老母

絕殺阿

我買左主勝呀..
4:3 ..好難WO

話說澳假係咪獎門人咁鍾意打和

主

是但一邊入

快入

我買左主其 4:0/4:1/4:2/5:0/5:1/52

報假輸成世

屌你老母

已block

下場西流主場未贏過對決今季食咗屎既阿德

買阿德

東京 你懂的

要入了

應該係
主場未贏過對作客未贏過晚對決

主入多粒

希望你射得出

單刀橫傳

做和波

3-3 ft

和 屌

3:3完

屌 扮無私

Ft 3:3 10c

呢倨回合打和

好在好在

10c ft

屌 獎門人

11.5又輸中位數

澳假買和波真係正

10c定11c?

11c

鵝1:1

含撚啊澳假

好彩有買3:3@4.2

和啊 super

柏c果球都唔入 真係好假

10c

屌買主盤咁都無錢收

屌.獎門人

記錄本燈神

3輸1中

買角豬撚死

比馬有機喇

求你生性俾返少少本我啦

11啊

1650 度波喇手足們

兩隊都咁落力，好我宣佈喱個回合打和！！！

比馬落日乙可以長追

山雞連續5場11c

買左11.5 細 最後10 秒立民話12c 嚇到

11.5s cashed

唔好咁啦
大家開心
比獎金 數百萬當係碎銀

我7輸1走呀

等埋勝利船完場就抽
只計80分鐘前留名個d

落敗船nba

L

詠巴又重演凱沙劇本

西流

我有留架 記住抽我

差西流 水手

西流果種西

仲有得留咩

Last球 擺明做假3:3

寧願skip都唔買阿德萊德聯

屌你老母中既就封盤轉賠率買唔到
買到就停到世界末日

好彩有留

冇得留了

又到澳假時間大家識買啦

阿duck果隻得

中既再出

湘南比馬 4.5/5 入球大

Gun

Timber 第二球 中
Timber 第三球 炒

Tijuana 第一球 中

紅鑽半主 中
FC 東京 盤 中
三箭盤 炒
西鯨 大波 炒
千葉 盤 炒
維他奶角大 中
現代盤 中
神船盤 ？
柏g 盤 走
屁馬 盤 ？
西流 盤 ？
水手 盤 ？

G持大胃

要中 就 會中

買左比馬下球

本身諗住札幌下盤寸西流上盤
但西流個陣

高蛇今日好燈

阿德一定得

絲打試出水
杜塞爾多夫[0/+0.5]
柏林聯[-0.5/-1]
特雷斯登 不敗
波特籣伐木者 [-1]
甲府風林[+1]
山形山神[0/+0.5]
FC東京[-0.5/-1]
西悉尼流浪者[-0.5/-1]
橫濱水手[-1]

On

有中兩個㗎

雙馬 求其一邊入啦

支持高sir

咁都燈

岩岩珀斯第6球

快撚d

@29 嗰時買咗珀斯客其他 屌卡斯度老母唔跌

客其他同路

西流對阿德 2大閪波 睇即場先決定

球證食撚左光輝最後個角

我見到4打3嗰下真係好撚興奮

係

抽左抽左
#585 #608唔該揾我
tg:小陰狼

阿德下盤追數算

無佢我就仆街了

詠巴祝福阿德

Shit

姐係西流

雙馬踢咗幾耐？

有中文？

或者擺低馬會號碼都得

炒飯哥又中

中左多謝
tg:Hehehaha14

tg中文都得？

分比me ok?

12c

90+

唔中

tg有中文？

我都中呀多謝

唔識加人 @firericegor

sor tg:realhart25
利申 第一次用

屌咩咁樣12 角

支持大胃

西流了

我買阿德

神船咁都冇10c

勝利船又神級中位數

咩叫黑柏g11.5b
相南12.5b
全部90分鐘有都差一個
好想死

條4串5咁都收得返個本

608唔係言重巴咩？

唔想做人了

差光輝

收返200已經好好啦

585 同 608 係tuxxxxx同淫xxxx

1001

過關差水手 同 西流

Me